有無男仔貼緊錢比個女朋友

有無男仔宜家拍緊拖, 食飯, 睇戲, 買日常用品, 零食都係你比錢
反而搭車, 食甜品果d小費用既女朋友先比

你地有咩感覺

又話男女平權既

港女， 當你做兵 ， 可飛
有良知既女人都會覺得唔好意思，你話一兩次就應份既

好男仔

幫樓主補番條相關link